油鹽水煮雞去雞皮

代替椒鹽牛油調味

食雞要食皮

大雞皮大塊脂肪